其實張國榮大學畢業條路會點行

識背莎士比亞
gceal 英文a
好多鬼仔都唔得
中文正常
大學讀紡織
返黎上深圳開廠
做類似esprit個種成衣
幫外國代工
隱性gay但點都會痴到條女埋去
結婚生仔
入立法會做工業界紡織界議員
xx廠商會個d
推銷大灣區

做正常見光GAY 得唔得

我就是我